[831半年]立法會鐵路事宜委員會通過議案促港鐵公開831 CCTV

立法會鐵路事宜小組委員會早上舉行會議，由於建制派議員多人缺席之下，通過兩項由民主派提出無約束力議案，包括要求港鐵公開「831事件」所有閉路電視片段。

多名建制派議員今日缺席會議，27 位委員當中只有 13 人出席 。結果公民黨譚文豪提出議案，「要求港鐵公開『831事件』所有CCTV影片」，在出席 13 位議員當中，有 8 位贊成 8 位，4 位反對，議案獲得通過。

公民黨譚文豪另一項無約束力謂要求港鐵定期公佈站內與催淚氣體有關的污染物濃度，則有 8 名議員贊成 8 位，反對 4 位，議案獲得通過。

公開未????????????????????????????????
@Over my dead body